［重申］遊行只為反送中

1. 武漢惡化太快，物理上救唔到
2. 好似巴打話過會失焦
3. (對大陸人）武漢呢件事可以幫佢地想像香港反送中既原因

係咁多，只需要 reddit / twitter level 文宣，等有同一時間留意反送中既人有更多附帶既同情心，我認為對反送中會有好處

呢條係文宣支線，未去到要遊行banner

武漢果啲搵人整合左send 俾外國媒體咪算囉
唔好七月七走黎建設民主中國

幫手澄清，推

我無野講

同意
可以順勢輕輕一推
但最主要都係香港人今次自己的運動

武漢人：港獨分子唔好諗住利用我地

大家唔好自作多情

要撐就撐分離主義滬獨川獨疆獨圖獨台獨

集中五大訴求
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
0
0

推，我唔撚一毛

推

同意
咪係遊行果到講武漢，成個焦點模糊哂

阿Sir 唔好見我p牌就即抄先得架

武漢關香港乜撚嘢事
人哋唔想起垃圾焚燒發電廠，關香港咩事

咁依家係咪政治出現問題先？
如果佢哋係搞文革/ 反中央政治，就話考慮下支持
但依家人哋反緊啲基建咋喎，由佢哋啦
自己武漢自己救啦屌

我同意你個文宣路線

武漢事件係用黎文宣教人改變始於抗爭 只有對象係大陸人先有用 等同長輩圖

PUSH

不嬲都話係派傳單 同埋係網上傳開去 冇講過大搞

同意

我冇野講

Agger

Push

我認為網上傳開去（唔只香港)就夠
根本遊行唔需要提

派傳單咋喎 唔明做乜鳩咁反對

推，我無嘢講

大陸人只係知二百萬人上街係支持送中修例，唔好一相情願

再push 1次，總之依家對外宣傳應該算係做左就夠，
繼續打爆柒婆

唔好再誤會

我開文宣集中只係想做好初步既消息擴散，咁已經好足夠引起同情，唔洗再進一步架